東方：女嬰焗死父 誤殺囚58月

女嬰好慘

東方係咁上下

女嬰坐監=虐待柳記職員

女嬰點樣焗死父親，示範下？

首先，個樣似智障父

其次，白粉記者都係智障

用焗死女嬰父咪得
女嬰焗死父

女嬰生性病父囚58月

點樣焗死

唔駛請陪月

又兒子生性病

重組句子？

出番黎已經6歲

死父焗女嬰

女嬰出返嚟幾多歲

百份真係始終如一

認罪減3分1
扣返假期3歲出返黎

而天琦要判72 個月

用尿片掛

笑撚到我仆街

女嬰焗死父
死父焗女嬰
嬰死父焗女
女死嬰焗父

間隔問題

繼「兒子生性病母倍感安慰」後
「女嬰焗死父判囚58周」
又一力作

食得多白粉
隻眼矇矇

打錯左個格

焗女嬰死父

咁都仲有大把青春嘅

呢個清楚交代wow
父姦左佢個仔個gf

襯老豆訓坐係老豆塊面上面

父涉姦兒子，女友被捕

baby yoda

父女焗死嬰

法庭搵人手抱住女嬰坐監

父涉姦兒子女友，被捕
父涉姦兒子女，友被捕
父涉姦兒子，女友被捕
父涉姦兒，子女友被捕
父涉姦，兒子女友被捕

五個意思

女嬰焗死案 父誤殺囚58月 係咪好啲

父涉姦兒，子女友被捕
父涉姦兒子女，友被捕
父涉姦兒子女友，被捕

6歲已經經歷咁多

仲趕得切返幼稚園識同學仔

兒子生性

女嬰焗死父？

老母呢？

有冇機會俾個女嬰答辯？

可以同啲小學同學講你坐過監未？

藍屍老偏睇東方
文人雅士睇蘋果

好罕有 香港難得判刑係長過犯人年紀

論標點符號的重要性

母倍感安慰

答辯情況:

印象中仲有：

父涉姦，兒子、女友被捕
父涉姦兒子、女友，被捕

兒子生性病 母倍感安慰

諗起:
挪威農民餓死逾400隻豬判囚1年

明明件事好慘 比白粉搞到變左做笑話

獅子山下體現香港精神
D回億番哂黎

弒父雖然唔啱，但可唔可以聽下個女嬰解釋先？

群眾搖擺賓州迎總統大選

好多人為生而生，結果就變成咁

法官：安排好翻譯再審，退庭

巴巴

幾似樣

bb點樣焗死老豆
黑人問號

父涉姦其兒子女友後被捕

父涉姦兒 子女 友被捕
父涉姦兒子 女 友被捕

咁咪變咗老竇死

焗死女嬰 父
變左焗死 女嬰父

BB都要坐
明明十歲以下唔洗坐

記者中文咩grade

你連坐四年監都咗坐唔到啦
凱婷：

坐完出嚟都得5歲幾啫。

嘔

「 父涉姦兒、子、女、友 」被捕

Ok la 出到嚟十歲都未夠
大把世界

出返黎5歲啫, 都仲夠時間入小學

官有冇表揚高尚情操呀?

酒杯敲你個頭
你阿媽話痛

老竇死廢中，娶個腦荀未生埋嘅大陸妹玩中出
老母大陸妹，根本未撚玩夠，自己搵借口返大陸浦
老竇老母都係仆街陷家剷嚟，而家淨係判58個月，扣埋假期，3年鬆啲就出返嚟，太輕了

啱啱好
坐完扣埋假讀幼稚園
算係咁

未識講野點認罪。。。

父焗死女嬰 判誤殺囚58月

幾撚清楚
依家又唔係出實體報紙要排版

鬼娃娃....

父焗死女嬰判誤殺囚58月

做乜春啫你

除咗第一個，其他根本唔撚合理真冇腦

班友以為自己識標點符號好撚醒，小學雞到，根本得一個意思，老竇姦個仔，點解條女會被捕呀

被告，辯方律師問你問題，如果係就喊，唔係就唔好喊，明唔明白

早d死重刷好過比仆街父母湊

你好叻呀
濕晒

眾人皆醉

你好戇鳩呀

一定係你最醒啦， 閱讀攞咩grade？

揸白卡冇受過正規教育

咁原諒你啦

仲唔係小葵

自己理解能力有問題好意思話人

咁點解兒子生性病阿媽又會倍感安慰？

認真魔人

因為你呢一句本身要用標點符號而無用咪俾人攞嚟玩囉戇鳩仔

以為自己識標點就好撚醒嘅小學雞
做乜鬧自己？

依家係你懶醒笑人，但笑錯人呀弱智，柒撚到呢

未見過呢個icon

唉你驗腦啦，你哋係以為自己識，但其實唔識呀柒頭

個個好似你咁讀緊小學，識標點符號嘅咁叻豬咩
得啦最叻係你

想問你閱讀理解攞咩grade?點解完全理解唔到人哋講咩？

其實報紙啲標題唔洗格硬寫曬所有資料上去

樓主用電腦果陣最好誠實D

女嬰焗死，父誤殺罪

啲認真毒撚真係好恐怖
可能平時冇人理要係到刷下存在感

中文差就差啦,咁多藉口.

唔識寫嘢嘅記者

父涉姦兒子的女友後被捕

不廢吹灰之力鞋

“因為你呢一句本身要用標點符號而無用咪俾人攞嚟玩囉戇鳩仔”

依你講法 兒子生性病母倍感安慰根本得一個意思
兒子生性病 老母點解會安慰啊？

你自己駁返自己咁有趣既？

你真認真

一哥焗豬扒啲fd黎？

最醒係你啦 叻叻豬

你真係好人 畫到出腸 但我諗條傻9都係唔會明

伊麵焗龍蝦
龍蝦焗伊麵

認真嘅男人最撚型
仲要上連登上到好似上堂咁

:我殺過人架
同學:

兒子生性病 母又點會安慰
女嬰又點焗死父
唔犯法警察又點會執法

年半拉幾多人？任砌生豬肉任紅官亂判都係告唔夠兩成人咋7頭

女嬰坐58個月 大個左都冇乜記憶

正確

睇到張相我諗返起

我讀中學果陣有個同班同學係肥婆兼有臭狐
比個三十幾歲大肥佬溝咗

目的就係話比人聽佢溝到學生妹

白粉壞腦

pin 📌

可以拍出獄片

呢個真係經典

父涉姦，兒子女友被捕
父涉姦兒，子女友被捕
父涉姦兒子，女友被捕
父涉姦兒子女，友被捕
父涉姦兒子女友，被捕

蘋果呢?